 inciso três concessão de garantias pelas entidades públicas inciso quatro emissão e resgate de títulos da dívida pública inciso cinco fiscalização financeira da administração pública direta e indireta inciso seis operações de câmbio realizadas por órgãos e entidades da união dos estados do distrito federal e dos municípios  